熱血時報好人經濟抵到仆街，安腎補腦湯+忌廉雞湯套裝，熱血價只需$364 (原價$315)

$88*3 + $36.9 + $14.5 = $315.4

大亨呢獲真係蝕住做 但求打個和
我即刻課咗十set黎補腦

計埋人工等雜費真係冇錢賺

唔係$322咩

買3件$36.9

ok

冇啦 大亨對抗誠哥霸權撐得好辛苦

仲貴撚過big big shop 賤人經濟？

係咪兩個溝埋一齊飲
點解呢個湯全部都要跟罐頭

果$50 係買佢地理念

大亨上呀！

等睇祝君好毛巾

咪講咗
大亨呢獲真係蝕住做 但求打個和
我即刻課咗十set黎補腦

你係弱智定點？

安腎補腦湯留返俾班無腦熱狗自己飲啦

※不經訂購，不設退款。
※暫無現貨，需訂購。到貨期約 5 個工作天。
※取貨方：順豐到付；或可親臨熱血時報辦工室自取。

正呀,
接到 order 即刻去百佳買然後寄埋俾你,
咁好服務, 呢 42蚊抵啦

有冇送戰鬥碗飲湯 無既 不了

辦工室

5 個工作天大亨要親自煲湯先搞咁耐

淨係唔駛分開click 3野落單何度都值50蚊
樓主識條鐵

搞手真係打個和

大亨真係鬼才 飲湯加回鍋肉午餐肉咸午肉都比佢諗到

熱狗：黃色經濟圈係垃圾
都係熱狗：好人經濟圈

咁買得既都真係好有需要補腦既

罐頭湯壞腦,中醫補腦
搞手真係求打個和

班on9熱狗覺得好抵屌㗎

樓主25到扑街

大亨算唔算顛覆大家對中湯嘅思維？

開過光另計

大亨中醫知識幾屈機

熱狗遲早成為反對派第一大黨

中學收過好人卡先幫襯得

拎左正苦個1m去買了，嘩屌你老母抵撚到

佢唔賣貴市價十倍已經好好人嫁喇。供殘獸胃係日本過期居留唔駛錢咩。

屌你咩, D罐頭有閪營養

皇上落左柯打，唔會再留笑死朕俾健哥你了

政府幾時派咗一百萬？？

好人（笨柒）

nben一收集完意見

即刻中西湯合壁咁賣

仲要順豐

我都唔想佢賺

比多幾廿蚊有多啲熱血
抵到爛

熱狗我屌你老母!

幾時出熱血湯？

熱狗死全家

30個負皮咁就成皮野cashed

唔搵國師開光?

熱血共民用順豐好正常姐

做生意最煩就係要出左錢先入定貨
賣出為止d錢都係責住係d貨到
依家呢一筆都慳返
真係識做生意

正直價

大亨針灸知識都屈

我有齊成套

樂哥係美國有冇飲中湯

推

搞手求打個和姐

本來留左批貨俾你賣，而家慳返

有

係為左幫襯黃色經濟圈概念

垃圾熱狗

政治界：熱血公民
傳媒界：熱血時報
文化界：笑死朕
運動界：體育救港
飲食界：中西湯
熱血公民，十項全能

仆街

尾到咸，大享係傳媒界只係做咗短短三年就超越蘋果，今鋪玩埋網購仲唔ko埋王維基

你仆街啦大街落

反父哥认錯人

兩溝中西合壁